【蘿蔔頭綜合格鬥部57】又屙血尿...

係信和等緊你班死毒撚隻揪

開埋啲on9野

斬

斬你老母臭閪咩
想斬post打贏我先講

我打開咩家撈博士

我動物台勇利

有冇手足鍾意小葵

咁多人叫Aoi
你講邊個-.-

蠟筆小新嗰個

我中二犬山葵-.-

55

執柒啦屌

味千仲未執笠

你班奉狗攪攪震

學姐

我而家就斬 幾時出黎隻

你都係

唔得

唔俾人斬又挑人隻揪

舉報咗你地funson

邊隻屎眼睇到

A眼B眼C眼

係就快
唔好得個講字

咁我斬啦

好啦 既然你唔制

個po推得好慢

咁我都係斬啦

關咩事,推得快有獎金牙
今日星期日啲現充出哂街咋

Roger

你都係其中一個

快啲推完俾我1001

好啦 咁我都出街玩

收皮啦傻鳩整臭我地個名

玩女？

唔知 出街行下lo

同牙嬰玩女

即係考慮緊玩唔玩？

至少唔係玩女lo

屌一堆黎明，搞到我就黎痴線

吹牙

好核突
個post名
仲要又係蘿蔔頭=.=

決定 開刀劍部 建立新小圈子

你地唔係好中二隻揪咩=.=?

下個post開蘿莉台咖啡店

冇人飲咖啡

我Rabbit House員工

黎機場搵我

我要杯special

唔做西客生意

【蘿蔔台咖啡店 57】その体は、きっと蘿蔔で出来ていた

作為蘿蔔台台主 我要攞返我台主嘅尊嚴 唔會再俾你地服侍狗係度為所欲為

推呢個

good

原諒我好無 呀明

ok

-.-